BLACKPINK 《Ice Cream》MV面世4小時 點擊率衝破2千萬大關

BLACKPINK 顆拍修身成功的美國小天后Selena Gomez的新歌《Ice Cream》 MV在今午面世，播出後4小時點擊率已衝破2千萬大關，一日破億不是夢。BLACKPINK一改以往有型又霸氣的Style，着好Colourful的短裙小背心大玩甜美少女風，眾人不斷拎住雪糕跳舞，齊齊大show苗條身材，夏日氣氛非常濃厚。

MV中，BACKPINK與Selena Gomez雖沒有同場演出，但兩者的造型跟風格都能完美配合，豪無違和感。曲風輕快的《ICE CREAM》幾乎全曲以英文演唱，但仍能保留BLACKPINK的個人特色，各人的Solo鏡頭各有千秋，MV中不論場景，造型，色調都繽紛多變，誠意十足。BLACKPINK與Selena Gomez都是少女們的潮流icon，MV中她們的造型服飾都大膽誇張，鮮艷奪目，相信又會引起無數少女模仿。

先唔講selena有fans
4小時前嘅view就咪鬼貼啦

Jisoo全首歌得一句歌詞

Rose由出道到而家都好瘦
想知佢一日三餐食乜

Lisa先瘦

證明咩垃圾歌都有人聽

靠selena carry

Selena本身好肥咩？

屎

唔知cross over黎做乜
D accen差咁遠

佢大病過之後肥左

而家真係殘左少少 無以前咁charming

好撚難聽

聽返more and more洗耳先

d歌 同舊時個d 差好多
fans都推唔落手

Once啲質素

STYLE好唔夾
溝唔埋

more and more吊打啦